（內有劇本）今日無手足大軍去北角，係不幸中之大幸

劇本：
狗狗知道你班人去維園集會，派重兵+福建幫去北角等你，再派人混入前線，煽動你地去北角，
當發生兩派打鬥時，狗狗就出黎兩邊制服，順便清洗721警黑合作污名。

不幸中之大幸：
無論現場定係連登，好好彩無人被煽動去北角群眾鬥群眾，反而係守銅鑼灣，最後班前線便衣引唔住手，響銅鑼灣清場時出手幫手捉人，呢層只能怪黑警低智商，佢地混入前線曬成日，最後只係幫手制服左一班人，但變相承認左由612開始所有掟磚放火行為都係佢地臥底搞出黎，絕對得不償失。

佢地今日企左全日前線，目的只有一個：引你入北角，清洗721警黑合作污名

最後，我想同呢兩日響連登呼籲叫人去北角果班講，無論係人係鬼都好：我屌你老母